其實有冇人係仲未睇avengers 4?

其實仲有冇人好似我咁
仲未睇avengers 4

三萬蚊

實有㗎啦戇鳩
唔通60億人都睇過咩戇鳩